琴晚發夢，打完科興可以去外國旅行

中國（China）
安提瓜和巴布達（Antigua and Barbuda）
巴林（Bahrain）
白羅斯（Belarus）
布隆迪（Burundi）
柬埔寨（Cambodia）
喀麥隆（Cameroon）
中非共和國 （Central African Republic）
科摩羅（Comoros）
剛果（布）（Congo-Brazzaville）
古巴（Cuba）
吉布提（Djibouti）
多米尼克（Dominica）
埃及（Egypt）
赤道畿內亞（Equatorial Guinea）
厄立特里亞（Eritrea）
加彭（Gabon）
岡比亞（Gambia）
畿內亞（Guinea）
畿內亞比索（Guinea-Bissau）
伊朗（Iran）
伊拉克（Iraq）
科威特（Kuwait）
老撾（Laos）
黎巴嫩（Lebanon）
萊索托（Lesotho）
毛里塔尼亞（Mauritania）
摩洛哥（Morocco）
莫桑比克（Mozambique）
緬甸（Myanmar）
尼泊爾（Nepal）
尼加拉瓜（Nicaragua）
尼日爾（Niger）
朝鮮（North Korea）
阿曼（Oman）
巴基斯坦（Pakistan）
巴勒斯坦（Palestine）
巴布亞新畿內亞（Papua New Guinea）
沙特阿拉伯（Saudi Arabia）
塞拉利昂（Sierra Leone）
索馬里（Somalia）
南蘇丹（South Sudan）
斯里蘭卡（Sri Lanka）
蘇丹（Sudan）
蘇利南（Suriname）
敘利亞（Syria）
塔吉克（Tajikista）
多哥（Togo）
阿聯酋（UAE）
委內瑞拉（Venezuela）
也門（Yemen）
贊比亞（Zambia）
津巴布韋（Zimbabwe）

可以去呢啲國家，正啊！

成條list UAE同沙特已經係唯二比較正常嘅國家

好L正 推

香港有幾多人會去呢啲國家？隨時唔夠一千人去過！

好多，安心出行全部排第1

伊朗
Lebanon有興趣

UAE囉
去歐洲轉機可能搭單玩幾日

好彩既。可能可以去埋異世界

唔洗買回程機票

咁咪賺左

朝鮮（North Korea）一定唔得啦

剩係對 Syria 有興趣

仙遊